$30000 AMD list

請高手指教
預計 AMD 3950X + Asus Formula X570 + 64GB RAM + 自組水冷 ($3000左右)

推

今日開始再無“和理非”同“勇武”

認同請分享 完全唔夠力推

警隊放寬武力指引給香港人嘅啟示

我P牌都未甩, 冇力係呢度推, copy 去我幾十個群組算

多謝你

$30000點解唔上TR3?

TR3 未有確實資料 up to 32C 64T 我估未必可以全核谷到 4.7Ghz
價錢可能要再加多$5000

1 x ASUS ROG Crosshair VIII Formula X570 ATX
價錢：$3,970

1 x G.Skill Trident Z Neo Series 64GB (4 x 16GB) DDR4 3200MHz C16 F4-3200C16Q-64GTZN
價錢：$3,420

1 x Samsung 970 EVO Plus Series 1TB M.2 PCIe NVMe 3.0 x4
價錢：$1,550

1 x Samsung 860 EVO Series 1TB MZ-76E1T0BW SATA 3
價錢：$970

1 x ASUS ROG Strix GeForce® RTX 2080 Ti OC Edition 11GB GDDR6
價錢：$11,399

1 x Seasonic Prime Ultra Platinum 1000W 80 Plus Platinum Full Modular
價錢：$1,749

1 x Phanteks Eclipse P600S Tempered Glass ATX — Anthracite Grey
價錢：$1,200

1 x Corsair Hydro Series™ H150i PRO RGB 360mm Liquid CPU Cooler
價錢：$1,099

1 x $80 砌機服務，首30天免費上門收機檢查，五年免費自攜保養。
價錢：$80

總計: $25,437

3950x估計超過$4500

1030GT

睇漏左自組水冷

1 x ASUS ROG Crosshair VIII Formula X570 ATX
價錢：$3,970

1 x G.Skill Trident Z Neo Series 64GB (4 x 16GB) DDR4 3200MHz C16 F4-3200C16Q-64GTZN
價錢：$3,420

1 x ADATA XPG SX8200 Pro 1TB PCIe Gen3x4 M.2 2280
價錢：$1,020

1 x ASUS ROG Strix GeForce® RTX 2080 Ti OC Edition 11GB GDDR6
價錢：$11,399

1 x Corsair RMx Series™ RM1000x — 1000W 80 PLUS® Gold Fully Modular
價錢：$1,350

1 x $80 砌機服務，首30天免費上門收機檢查，五年免費自攜保養。
價錢：$80

總計: $21,239

粒U要預7000

咁其實你用途係咩

我估係有錢無掟洗

中左一半，洗左就冇錢。
用途好廣泛，4K片剪接渲染、串流播放、打機方面主要踩地雷、接龍、食雞、開4個VM玩網遊等等

咁轉2070s都夠

可唔可以2080S

30000筆直自組水得3000左右

你唔冷張卡就得

ASUS 華碩 ROG Crosshair VIII Formula X570,AM4 Socket,Intel GbE,5GbE Lan,WiFi ax,PCIe 4.0 M.2 ATX M/B
數量: 價錢: HK$ 3910
G.SKILL Trident Z Neo F4-3600C18Q-64GTZN DDR4 3600MHz 64GB Kit (4x16GB) for AMD Ryzen 3000
數量: 價錢: HK$ 3510
ADATA 1TB XPG SX8200 Pro M.2 2280 ASX8200PNP-1TT-C 3D Nand PCIe Gen3 x4 NVMe 1.3 SSD
數量: 價錢: HK$ 1059
GIGABYTE / 技嘉 RTX2080 SUPER GAMING OC 8GB GDDR6 OC Edition 三風扇顯示卡 (GV-N208SGAMING OC-8GC)
數量: 價錢: HK$ 6200
CORSAIR HX850i (Full Modular 全模組) 850W 80Plus Platinum Cable Management 火牛
數量: 價錢: HK$ 1579
NZXT H710
價錢: HK$ 1299

水冷:

Bykski CPU-RYZEN-X-MC CPU水冷頭 銳龍Ryzen3/5/7/ThreadRipper
價格 ¥ 298.00
Bykski B-RD360-TK 360 純銅 水冷排 厚散熱排
價格¥ 298.00 (數量:2)
Bykski B-NWD5-V2-X 黑色 D5水泵揚程3.8米流量1100L/H質保1年
價格 ¥ 658.00
Bykski N-GV2080SWF-X 顯卡水冷頭技嘉RTX2080 S WINDFORCE OC 8G(裝到落gaming oc)
價格¥ 588.00
Bykski B-CT60-4H 黑色 新款圓柱體水箱180MM
價格 ¥ 130.00
Bykski B-YKLWP 亞克力管14直徑透明水冷硬管 1米
價格 ¥ 16.00(數量:8)
Bykski B-FTHTJ-L14 防脫硬管快擰14mm 加固 精品鑽石紋 電腦水冷
價格¥ 15.00(數量:12)
Bykski B-HTJ-L14-RD90 90度旋轉快擰 G1/4螺紋 4層密封圈
價格¥ 48.00(數量:6)
Bykski B-DV-CEV2 精品 手擰放水閥 開關 止水閥 硬管水冷專用
價格 ¥ 75.00
Bykski B-EXJ-20 精品 鑽石紋20MM延長座 G1/4螺紋 內螺紋
價格 ¥ 15.00(數量:2)
Bykski B-DTJ-S 精品鑽石紋 雙外牙螺紋接頭 G1/4螺紋 標準對絲
價格¥ 12.00(數量:2)
Bykski B-MBDT-1TO10 主板燈光接口1分10分線器RGB幻彩燈光同步線
價格 ¥ 30.00
EK-CryoFuel Solid Cloud White (Conc. 250mL)
Price:USD$14.99 (Amount:2)
超值牌蒸餾水1.5L
價錢:$7.9(數量:2)
水冷Total:折合港幣約$3750連運費
(CNY¥3046+USD$29.98+HKD$15.8+運費)

風扇:

thermaltake commander fp 10 ports pwm fans hub
$140 數量：1

Noctua 貓頭鷹NF-F12 iPPC3000 IP52 PWM 12CM Case Fan
數量:
7
價錢: HK$ 215 提交
總數量: 7 總數: HK$ 1505

Total:$22952

未連cpu

其他optional野可以加：
Psu Custom cable（建議淘寶 yy定制）
Rgb燈條
水冷水流計/溫度計/水箱燈
（加以水冷parts或需另外加購fittinng(14mm硬管快擰) ）

想玩燈嘅，上面d風扇都可以換做其他rgb風扇

果3000好閒, 可以唔玩住, 依家用緊ASUS 龍神 360, 只係........唔想拆佢出黎

張卡一體水
粒U一體水
唔洗煩

呢個正啊! 感謝!

咁就節省不少功夫, 一體水display 個樣就媽媽地

giga 張水屌 2080ti
垂直放

比我既話會 aorus master + 2080ti waterforce wb